zo dom - zo tevreden - zo glimlachen - zo aangrijpend - zo onweerstaanbaar en ontsierend - en zo toepasselijk om alles te vertellen met betrekking tot mij, zou ik trouwen Morgen Maar tussen _us_, ben ik ervan overtuigd dat er nooit een kan zijn gelijkenis, behalve in ongehuwd zijn. '
